Step untuk menjalankan RestAPI ini:
- Install NodeJS & NPM (Jika belum di install)

Buka CMD arahkan ke folder project
- Ketik: npm install
- npm run start
- Buka Browser: localhost:3000
- Keterangan menjalankan API ada di browser

Jika tidak bisa jalan bisa membuka link berikut:
https://backpeen.herokuapp.com/